加藤屋再罷市

即刻去食

對唔住，今日無

今日保得住條命，星期三食

支持！！！

可唔可以開番多幾間分店

開間大西北

加藤屋
行遠d黎懲罰你

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

今日都冇開

佢真係黃到金